如何向女朋友解釋isafeplay嘅功能？

噚晚用完手機 （你明的）
之後就鎖機直接瞓
今朝一起身
女朋友解咗鎖之後見到以下畫面

就問我點解解完鎖之後仲有鎖
我應該點樣解釋好？

安全

如果女朋友追住叫我解鎖
我今舖咪仆街？

咁你預備安全套保安全

有冇較密碼錯會影相

佢有兩個password set

用黎放相
收埋啲相

仆街
無set到

直接話睇AV用囉

我已經唔記得fake pw

咪係 呢個年代仲有女接受唔到男人睇av打飛機嘅咩？

Ching你又幾大膽
利申唔敢

話入面準備緊驚喜比佢

有啲女人真係唔得
搏唔過
分分鐘畀人deal app㗎

巴打你平時同條女有冇搞野先？
有嘅就話 唔想成日辛苦你(你知啲女成日都覺得扑野係你賺左)
冇嘅就話 我好可憐架 性需要都要解決架

咩年代

Del app咪用其他
利申 用連登app上

嘩！呢招好似work喎

一定用1234 來fake

男人老狗 睇av都驚比人知 死廢柴

咪話有d 網要呢個app先睇到囉

叫埋佢一齊睇

同佢講 睇av幾好咖喎 你都down嚟試下

喂 屌ching 我好耐以前真係用1234黎fake

樓上成班人咁大膽

公司野
有客d 資料

你女朋友真係相信有人唔睇AV?

會唔會太假阿ching

關你咩事
死臭閪

不過講真呀 其實如果樓主係成年人 我覺得比女朋友知道自己會打飛機唔係一件值得收埋嘅事 如果有性需要都唔比解決 就好似知你會肚餓但唔比你食飯咁

理性講就梗係知我睇啦
男人老狗
但畀佢發現又係另一回事
你知啲女人

乜撚野唔敢 小學生唔比得呀媽知？
飛機都唔撚打得呀而家 ？

on9 唔可以打飛機睇av架咩 咩女黎架
女朋友叫我同佢一齊睇

仲上thisav?
有youav 有xonline
又高清又快
又唔洗iSafePlay 先睇到

會同佢講收埋左d av係入面

傻嘅
同佢講
如果我唔睇av 唔打飛機你仲驚啦

仲記得之前喺YouTube睇過一條求婚片
話男主角收埋咗戒指喺枕頭底
叫女朋友去搵枕頭底隻襪
點知條女搵唔到戒指
搵到成堆AV
然後就

9唔搭8

我會set假密碼放幾張合照話用密碼鎖住廢事比啲朋友搶電話亂咁send
不過有次上佢屋企，咁佢部ipad同佢老豆共用，見isafeplay諗住八掛下令壽堂睇開咩類型，點知打錯password 影咗我

如果佢接受唔到你睇av
問下佢係咪你有性需要佢可以隨時幫到你解決

直接講睇av囉 有咩問題 av都唔撚睇得

佢del你app轉用thisbrowser 洗死咩

Ching this browser睇落仲明顯好似

樓主都叫你用連登app
係thisav 先用this browser姐

你有真password 就入到去set fake password 架啦

用黎睇FLASH, 而家有D網站要用FLASH睇片

咁又係 其實宜家啲港女 你同佢講flash 佢識條春咩
不過如果樓主條女係一早知isafeplay通常用黎睇av仲專登問你就另計

我地教你過左骨又點
到時你條女唔知點解知道真相

又或者比第二條仔話俾佢知係睇av
到時條女亂諗野
以為佢滿足唔到你
以為你好咸濕好風流
好多情

俾另一條仔乘虛中出的
你就真係喊出黎

我建議你坦白
順便今晩約埋佢今晚一齊睇
再中出射射射三百回合
等佢了解下你 認識你多d
親近d

你都咪話唔開心

成個flow好似你講嘅咁就開心
樓主好明顯係淆底姐

仲用isafeplay

咪照同女朋友講睇av囉 有乜好驚，仲細咩
利申：同女朋友一齊睇

Btw, 其實點解仲要用isafeplay
依家thisav都已經出埋apps

開咗個apps之後Click入thisav個網就會自動問你係咪set做home page

我用0000黎fake

其實無咩大不了 你比佢知有需要都合理 唔洗避諱

用power key + home key reset

不過我同左女朋友講我有睇
佢仲叫我搵套比佢

喂 屌ching 我好耐以前真係用1234黎fake[/做咩quote]

做咩呀!

有咩問題
打飛機同食飯一樣 每日必需

睇av

Fake password概係用同電話果個一樣
你畀個電password佢仲set其他密碼咪即係自挖墳墓

先發制人屌九佢做乜要check 你電話?有無尊重過你私隱?
係咪唔信你?如果一齊無左個信字仲有咩意思?

其實樓主由開po到宜家已經過左半個鐘
以女人心態黎睇佢問你個刻答唔到已經係死罪
所以宜家樓主答乜都係死

原來已經過左一個鐘
樓主可以執定包袱

我同你既未來（做人）規劃
因為要比驚喜你
所以唔開得比你睇
忍下啦

樓主中學畢業未
比女朋友知道打飛機有咩咁奇

原來喺用嚟睇av

打飛機都唔得
你係中東定北韓

樓主係咪偷拍左扑相/片係app到

過左咁撚耐
本身係睇AV好少事
拖拖下 一陣佢以為你有第2個 就好撚笑

畀女開你部機都得
以後嘅日子會好難行

有咩好解釋，咁正常好想你就直接講喇，你直接講話睇av可能咩事都冇。啲人純粹好奇心發作，你講事實之後佢地就會唔再追問落去。

點解唔直接開比佢睇
定真係有其他女既相呀

最尾都係解咗
成功拆彈